點解擔屎唔偷食係讚人老實？

邊個擔屎會偷食
由細到大都諗唔明

擔柿唔偷食

(隻狗肚餓)寧願擔屎（食）都唔偷食(人嘅食物)

用黎形容人/狗老實忠心

嗰陣有個外國傳教士叫damsey
生活簡樸又老實

利申 9up 等睇解釋

真心定假膠呀
寧願做倒屎佬都唔偷人野呀

弱智

屌 宜家先知

技巧-4

因為古時夜香係一種好珍貴既肥料

結論 : 樓豬擔屎成日偷食

因為古人既食糧其中一樣係屎

擔屎唔偷食 上床咪鳩直直囉

擔屎都唔會去偷懶食宵夜

真心膠都要做一次
費事真係有人信上面啲9up
成句應該係
擔屎噉款，永冇偷食
形容一個人老實到好似擔屎佬噉
你永遠唔會驚佢會偷食擔緊嘅嘢